政府會唔會延長非緊急公務員在家工作多一星期呢？

如題

我估會

冇人理我 多謝你

九成會

唔知係咪今日會講

無消息

繼續

唔知會放到幾時

我諗口罩供應穩定前都係咁

我老母 土木工程拓展署 完全係屋企唔撚洗做嘢
日日播藍屍片 真係屌我老母 好撚煩

要中招點都會中招既, 仆街公墓員

班官最怕死

佢夠膽咪叫人番工 有咩事發生冇人估到

一齊放都幾辛苦喎

佢好快會派啲人去做義工

多日冇出街了。。好似乞兒咁要慳口罩

疫情好似又嚴重咗了

我都得返十個到。。
等緊速遞

可能會

鐘南山：2月中至下旬係高峰。
習總：2月10復工。
林鄭：配合國家發展，解封關口，復工

起碼去到3月1

我估到3月23先復工